講開證券公司Admin

我最近真係有單幫證券公司連接去港交所既Job, 唔知會唔會接觸到證券公司Admin教我用Teamviewer呢?